Fight for Freedom

有無巴打有盾

美國隊長象徵正義與自由

明天一定有好多外國媒體訪問和宣傳

元朗9.9七點半有人鏈

除左美國國旗， 仲可以帶香港區旗象徵爭取自由

Fight for Freedom

自推